[iOS/AN]真三國無雙斬 (63) 刷三倍經慘過番工

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (更新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

懷疑三星玉石無紅
1日開五粒算 有紅先all in.

上個POST位巴打司馬關羽香香專都齊哂
點撚解我抽極都係孫權刀張角杖

Pvp計隊長枝能？

岩岩先知改左時間

3000金一抽

兩操
比我就好

好幸福

留名

好想要曹肥

對冇金曹冰專既人黎講係nothing
總有人到息server都唔會抽到 點知會唔會就係我

樂華隊可以開軍團副本嗎

新人留名

岩岩首抽刷到孫尚香
係咪開得局

下次版頭LIST 可唔可以加我果句落下

同問

打PVP 連續9場都有曹操, 仲要唔同人
乜真係咁多曹操抽咩

見到劉備把雙色刀就唔開胃

軍團專武箱 1分鐘無哂

收工
俾隻臭雞香搞到我打多幾場

技隊廢的,最易打差唔多係技隊

布仔最好係咪暈技？

真 基本上PVP係鬥秒
靠單眼佬3,4技 輕鬆5連勝

好運到呢

都未過到150星

玩曬啦

有冇得投訴不公平對待

留id 打pvp見到我小心d

驚比你秒

屌 上面個巴打唔係啱啱先中6星流血咩

終於到我
但又好似冇乜用

好玩呀 不過d技成日車錯位

個人覺得幾好用, 唯一一隻常用技將係佢
除咗1 技麻麻, 234技都實用
PVP 1v1同4v4 都OK

屌, 唔記得1v1
冇左150金

暫時得4朱腳肥
有時間升下佢先

公平咩

第一次抽中五星或以上

三國無雙版鬼蟹話會出協力喎
應該都係下次大更新既事
雖然唔知係幾時

六點課左金買體力包子但仲未收到體力

佢話夏天喎

屌即係8月呀？

我中左4星張飛拔山咋
想要把五星升野呀

我覺得11月都仲係夏天
btw等下啦 實會出

想問金呂布有暈專可以突破2次
值唔值玩上去
好似好難用

點解唔升？擺係度咪又係阻住曬

🚬🚬🚬🚬
每日過關日任就快嘔

原來70lv 有34體
真係多撚謝晒

正呀,發達啦,朝早起身可以有多一體用 雙兒萬歲

其實突破六星
可唔可以自動掛赤壁修羅7-8

唔夠打

兩隻80痴撚線

青鶴個redhawks癡線 高第二名成萬分

唔識用隻野

你本身用咩隊？

力呀
有銀屏水關羽

另外仲有隻未滿技既金許豬

原來咁多人對布仔咁有愛
因為把暈專練到滿技嘅原來唔孤單

可能係課極啲突破卷都係抽他國，得布仔可以升

有張他國卷冇地方用渣

咁呀
雖然你差一隻火將
但呂布pvp有d廢
推圖我都覺得慢
係暈專打過關叫有用
但其實你用其他英突兩突
效果都差不多
你自己決定啦升唔升
我就唔會用來做主力

七級軍團：天下
招長玩活躍玩家 謝絕分身帳
下晝已經開到四箱 唔洗等到天光先開到
我會好勤力踢人走 避免生人霸死地情況出現

現-6位 趁快加入

個種感覺我明，我真係明

他國仲可以等下左慈 祝融孟獲
我中晉國

晉國咪仲多人可以等

夏候淵 專武要破甲？

好似冇乜

係

鍾會 Fin Funnel

咁差金夏候

屌佢鍾會

但岩岩洗左把專武拉高左個暴擊
2技連埋暈人其實幾高傷

好多金陳宮同金貂嬋喺倉

突陳宮pvp用

打過關最撚慘係明明150星到，但係其中一關自己將同敵方同時死又完場，冇仇報，又要等一日

一突左隻孫香6500攻
打修羅7-8都唔係穩贏

lm

一洗入魂 可以玩香香了

而家22石冇用
齊靚屬專武定冇名將

衰d講句 棄左個班朋友都寧願有協力先再返黎..

睇黎我要等佢地5個月

終於過到

王異真係好樣衰

再抽到佢我怕我會掟電話

竟然突佢

撿到隻六星典韋
練唔練好？有冇人有包膠
我見佢技能雙破甲好似幾吸引
而家力隊得木銀平木二哥火孫權
有單眼流血專但冇單眼

單抽中左火策 第一次覺得自己有啲運👯

今日三國個通知用韓文

40抽 一隻孫策肥都冇
讀心無雙

唉屌 好L心灰意冷
依排係咁狂刷關又狂打好友boss
儲2百幾個箱又合件金生命
3件6星金法寶3件都垃圾加生命/抗暴
合武器防裝合極都出銅 出銀副屬又唔加攻
成個月冇加過戰力

我都係
諗住買包課金
點知比左錢無包收
要同客服講
即係有排無包食

我連續合左五把金武
坦武

6星金主屬暴擊法寶是否垃圾
副屬冇攻

yes

我冇計到幾多把 玩左咁耐全倉只係得2金武2金防
3金法寶=垃圾 最叻仔就係合到銀戰國但冇副屬加攻
依隻GAME真係極講運氣 如果好似我咁黑仔既
可能真係玩成個月戰力都唔會提升到

IOS課金應該真係有問題
見好多人都report課完金乜9都冇

轉頭食左佢免得眼冤

咁又唔洗食左佢,留係到都係一個位者
可能遲下有用呢

都係既
好似有人計過龐統唔知點搞可以搞到100%暴擊 可能要掛

希望聽日上到72再黎抽將

i6s表示課過幾次都冇問題

我都想無問題﹐我只係想玩到隻GAME

終於過
曹操真係op 唔需要冰專
都過到

我都合唔到法寶呀
一本四星戰國策都冇

孫有暈專？

L
LCF收人每日四箱

有
原本之前係用 香（隊長）夾曹操同孫7
去到44 破唔到霸體 明明隻孫7 7800 攻
跟住改用孔明
來破防輾過之後啲關
輕鬆好多
依家先意識到破防咁撚勁

恭喜進入無間地獄
我已經刷到想嘔
日日咁打悶到傻

曹二技都有破防?

唔知係咪因為之前打極都唔夠佢地打
到宜家可以過到
我一見到我個三隻將瘋狂sm 佢一隻個時
個心好有快感
個感覺好正

每日用半個鐘至九個字清150
遲下開多D關仲仆街 有機會送埋突破券

雙兒：等你班ios撚退款退得咁開心

番工時間auto1-34
放工10-15分鐘35-50

Auto咪又係要手動禁下關
煩死
我就快背到d boss出場次序

有

正常我起先都係咁

首先你要有一隻曹操

而家打pvp每場都有

我過關都唔係日日打上150星
成日auto到40
手動打5關
拎135星就算

要儲定多D石洗下靚技

又出4~6*金底禮箱，大家準備好中伏未？

而家金底機率高左咁多, 唔需要啦下

我打45同50無咩分別所以唔驚。

岩岩無睇兩星左

我係懶。。。
琴日直頭唔記得左要打

電腦死前掃低埋你其中一隻=GG

其實如果黑仔既話打完真係好似冇打咁
我已經連續唔知幾多日洗極都冇新數值/洗岩技
所以唔洗太介懷

認同,尋日又清左10粒洗唔到流血LV4

冇水洗綠色主屬
目前仲有個藍色副屬係加攻 想洗到紫色有冇咩技巧
其他副屬全部紫色岩用

仲未有一粒5星攻法寶石
6星生命石就有

我會狂洗第一枝水洗到出紫色加攻先停手
然後慢慢細執 因為到後期第一枝水根本儲到幾百枝冇用

叫左你唔好叫春嫁啦
又比人晒命啦

升黃忠定王元姫好？

我又叫下先，仲未有金防，未計食左嗰啲
有件金法，不過生命加生命

中伏

曬下先

我合親都5銅銅合就出6金
5銅5銀就出6銅

話就話隨機, 但我合親6金既裝全部都有5星既金做肥

未試過裝備/法寶升星
傻傻一問，係咪5星戰國策升星一定會變番6星戰國策？

會變6*當當
係

yup

謝兩位巴打

歐洲牌法寶我都唔捨得合 差一粒4星紅石就升星

信我，合完會變雙攻戰國策

下面仲有本5星金戰國，不過得單攻
2本金戰國合

但我2本都係4星戰國*2合上黎，又好似真係易d 變番戰國策

我有本單攻五星
諗緊升唔升
因為佢仲有一欄
升左係加生命就慘

之前有本4星金戰國
見佢無加攻就拎去合左

我都有本等緊升

2隻6星

屌你
個個都有好野

打150 用香香隊長搭曹 司馬 定曹隊長撘 香香 司馬較好？

升技升死

識唔識架
梗係留黎等中5星跟手直接突破

你加101

頭先買完成長2抽萬二元寶，得隻操肥同金602有用

成長2唔肉赤啦

岩岩送500金 等埋個磺場又可以10抽

屌

屌x2

有銀名將 冇上面咁慘

有冇團收人

LIHKG8有1個位

當當+王異

唔好笑，下次到你中當當

好灰呀 儲左咁耐先儲到3000

我琴日萬5石都係咁樣射曬落海

專武防禦要%定實數好？

于禁有冰專 練唔練得過 得原3星..

有孔明 係咪可以唔升龐統

其實幾好用

thx已request
id: 老司機會員

有無LIHKG2既團員？

岩岩升周dodo上6星 但點解咁奇怪
打落去2技大力過3同4技既?

我都想知

唔係不嬲都知嫁咩
佢2技係最大力嫁

我諗應該有人問過
儲月包會唔會拎到個儲值禮包

可以

用開力隊 唔係佢7日送周dodo我都冇得升

周都督好勁 不過變左公廁

技隊CD快L到
用2下2技CD=力隊1下3技

係呀 不過冇力隊咁暴力

DONE

咁等月尾先買

玩技隊門檻都幾高 起碼要隻滿技曹操
最好金曹先唔會同周dodo撞色
我隻曹操仲差15技 諗住突左一先再算

屌 明明打得死個7-2 boss
下下一出動畫就比人打
隻game係咪on9
我發現出緊動畫d卒仔係行到
一出完動畫就打9你
但你又行唔到

如果冇突破肯定實數, 因為本身防唔高, 10%比盡都係150, 但係實數好易出過150
如果有突破, 因為防個底加多左, 計埋裝會過2000, 咁就有機會%好過實數

係 草船個關又係
避完頭30秒未播動畫都已經郁唔到,之後就硬食哂d箭

4-5好多5星弓同3星將, 多到攞黎比自己食

無打4 5好耐

無知一問
周dodo係咪周瑜

上一版個patch更新完之後成日卡關
宜家好似fix左

用鋪周瑜 完場動畫你睇下佢塊膠面似邊個就知

我立即試下先

想問有冇一關可以刷5星甲

香香打150 得7000攻夠做？

冇呀 最多四星甲

用開力隊
一轉用周DD就好難用咁

用開轉來做咩

2技好屈 3,4技好似冇試過中曬

仲有邊關好推介

打唔過修7-9
又要去玩雙經
加上又想合D肥博金5星
咪升隻周瑜黎試下打其他關搵肥囉
我升2隻4星然後合
有幾隻金名將都係咁合出黎

一直以為周都督=周督督=周dodo

幾隻金名將
你合左有冇300次

其實你冇解釋錯 但睇真啲都真係幾似dodo
所以呢個名佢當之無愧

魏有許諸
蜀有張飛﹐諸葛亮﹐黃忠﹐(趙雲﹐馬超)可能你唔當名將
他有602
仲有其他金例如典韋﹐孫權﹐香香同其他廢金
我打4-10不停出4星周泰
又合下袁紹
所以狂用黎合
不過我覺得相同屬同名合會易出D金名

好運到

搵D金4星王異黎合可能仲正

小小提示：今日6:00pm-10:00pm 雙經

今朝8點 領左100體 準備掛
點知發現係下就6點先開

我同你差唔多都係8點就拎左
分別在我係未L訓醒係咁9禁就唔小心禁左拎

我試過好多次2張4星金合張銅出黎
反而金+銀/銅易中金啲
但岩岩又銅+銅出張金劉皇叔
當然銅+銅=銅機率近7成

唔係咁解既咩我屌

個ＡＰＰＬＥ ＩＤ仲有４０蚊，留番買多次月包算數

唉仆街我合黎合去都係孫權...抽專武又係抽孫權
我決定升佢算 好撚阻碇
金底都3隻, 仲有5隻4-5星肥

當你要升上星做肥料突時
用銅黎突個心都舒服D
因為唔夠肥料同狂試其他方法黎破7關
就係為左升隻廢關妹
用左金王異同金樂進黎升佢

孫權我都有兩隻
專武用仙體應該幾好玩

我唔捨得用金升呀 最多試過用銅底呂布

夾隻曹仁連仙體專

唔升佢就唔可以升到6星關妹破7困難上修羅

我會選擇再拎啲3星黎合垃圾4星

之後再二隻垃圾4星合5 星

無限輪迴

總有機會合到金既 好似係

我尋晚出左隻金底朱腳

我淨係記得係下晝,所以冇攞到

合左唔知幾多張4星金張角魯肅王異孫堅 乜都冇 銅周泰就出過兩次 好慘 我打緊個關就會跌
反而銀關平+銀太史慈出過金諸葛 唯一一次合到名將

孫權專武仙體好
我有4把，2把返無1把破甲1把廢技
以為加攻/減防會好D

孫堅其實好用
起7關靠佢唔洗死

雙經開波

有冇人刷關係咁異常 重新開game?

其實關妹唯一用途係唔係主將技？

其實係

同呂布一樣企勁耐
1 3技都係齋企
4技範圍太細

比團友發現左軍團包有幾寶貴
今日未到6點就比人掃曬中包

我個團8點01分已冇曬

都係想拿拿聲拎個5連勝再番去刷經，點解都咁難

有咩著數？

坦白講依家仲打1v1都係aim 5連
廢既估計應該直接放棄
咁你話啦

150元寶

個個有曹不特止，仲要有冰專

我隻無冰專曹比人冰到行唔郁

2哥 3-5 7秒一場
仲有冇其他將會更快?

有你都唔會夠包啦下wa
有冇咁多包

6秒

軍團包 100金先100體 唔抵wo

得雙經刷3-5唔抵.

有無推薦?

6-9仲好
有英
7-8都得 夠打的話.

試下7-8先

坦白講識打一定係依家刷好友boss
係唔會刷得完

LIHKG8 D專武箱..換左2個就冇哂

抽到周泰流血武, 但係有冇用?

一條友換兩個仲講

換左一個

30秒之內，包同專武都冇曬

咁耐以黎淨係換左2,3個
次次食完飯過左8點就冇晒

超級新手，請問有無擋制

無

十抽又伏
不過都有3隻5*肥.

原本有15K, 已經換左張5星卷, 都仲有好多

我都係, 難得8點前食完

聽日up 72我又抽

咬住飯刷雙經

但要突既野都突晒, 好空虛
合極又係銅銅銅銅銅, 仲空虛

今日唔點打雙經留定包星六早上取三經

中到啦

可唔可以聽晚11點拎100體 之後星期六朝早又拎100體
夾埋200體刷3經

可以啊

仲要有隻5星肥

冇話唔可以架

好撚好運

終於又到我好運返次 兩隻銅合到曹操

我FF的

按錯制以為儲包點知買包

362

買左幾多?用元寶買?

起軍團

今晚刷曬佢 輕鬆

我合完啦

雙經仲有半個鐘.

本來諗住課金買佢每日100個體力
點知比左錢但仲係話尚未購買
頂佢

一個鐘大約燒72個包
估計1點度搞點

兩隻4星貂合左隻5星貂

刷左超過40次好友boss
然後出個銅加生命
咁就浪費曬所有既付出

好似好容易出返自己
我成日都係咁
出其中一隻可能佔左4成

合法寶真心on9

龐統d專武好撚垃圾
同黃忠一樣

所以我都隨緣算 得閒先打打

屌 點解軍團包 直接加落體到

係嫁

今晚輪迴完之後合左喱二隻

好慘，個post長期推得咁慢
啲人流失得好明顯，
而家挖壙每日輕鬆5，600元寶

D人曬命先上來
有5 600咁多？

我係灰左成個月先上一上黎曬下 曹操專正呀

我得200到

不過我每日mon成8個鐘
同埋啲旗食極都食唔完

有課月包1日1000 SO EASY

俾十幾隻肥豬塞爆倉 決定棄肥 合撚晒佢
王元雞 同 王忠 棄肥 棄邊隻好

搞唔掂
打完過關 每日任 清133體 呢樣果樣已經覺得好忙

呢幾日返工都去左訓教，無推po

差1隻司馬肥炸

銀司馬都屌？有冰專？

係啊 有冰轉 諗住拎黎過關換走甄宓玩下

銀司馬屌打金司馬

換走金關羽好似易打左，不過要練下個距離感
以前會追住許褚，呢家轉左屌龐銃，防好低好易死

可以試試 我都草緊肥 不過練金司馬

龐統專武技真無廢

係*

金底ed 可遇不可求

但係我冇關流血專

劉明
呂布世界第一

始終技將 可以食埋個15%

今日合第一個法寶

係垃圾

今日合第二個法寶 副屬攻暴 還好

今日合第三個法寶 4星金不過收曬貨

合第四個係4星銅主屬生命

郭嘉食撚左佢都冇咁嬲
6星滿技打主線0 damage
平時隻隻6星都夠打4-5 or 6-9
屌佢唔撚夠打

咁我都食撚左佢算 岩岩又係合到5星金 諗住留

咁耐唔蒲頭

布仔0突未上石已經7600攻

去左打online game

仲有10日我仲係未過到第七章，如果呢幾日爆肝刷，要刷啲咩？

我有
曹操，冰專，但冇肥，所以未升6星
陸遜，冰專，滿技，60LV，冇突
徐庶，冇專，滿技，60LV，冇突

依加升緊香香，冇專，滿技，可以2突到
定係博孫堅，6突有冇可能

香香6星6500攻=全通

6突10日邊做到, 除非課長, 不過課長就唔會過唔到

升隊長實冇死

但得佢一個打都過到？
我陸遜6300攻，普通7-9已經打唔到

香香隊長技加25%攻

連刷關都讀心，想要4星將升黎合果時就冇

其實個客服係咪set咗回覆loop嘅電腦黎？
單都俾埋，都叫我再回覆客服

好嘅, thanks!!

我之前打4-5成日都跌4星單眼佬
呢幾日一隻都冇，淨係出3星

不嬲都白痴架啦...

Same 處理左接近2日仲未得

等緊佢隻香香4突啊

得隻策仔肥有用

我都係咁樣囉
頂佢

免費玉抽有肥豬料

2星你地升唔升黎合？

升
合左3隻以上布仔肥

免費高級抽有5星銅樂進
有高過4星已經好感恩 不知幾耐冇抽過高過4星 不過仍然係原3

合左好幾隻二哥 三哥肥

我孫香馬超張遼打到7-5,（冇專武，用住其他人d 5星專）
之後抽到銀平先打埋後面個幾關
始終用開力隊覺得就手d，同埋盲夏侯同二哥有5星專

我想問4星將係咪40lv滿?

31-40關d人分開哂咁打仲難過41+

合到金單眼
把流血專終於用得

btw, 刷單眼邊關時間／經驗／掉落率最抵屌

銀孫權 值唔值得升? 抽極都係出銀

4-5 好似係

4-5 成日出4*

銀原4，不了

我刷咁耐得出過2次
6-9反而彈一大堆4星關平

btw 金原3定銀原4勁D

好想要金夏候淵 同埋香香肥

合左三隻金妙才 死都唔出張遼比我 爭一隻就六突

金原3三圍比銀原4好，而且某幾隻金原3都值得升(無課又無金原4既情況下)

例如陳宮，曹仁PVP用都唔差

出左五隻俾你都要俾你話死都唔出

夏侯淵唔好用wor
pvp 好打囉
打主線個d真係不了

唔知足
而家五突d技同攻擊噠環境

咩環境

就係五突左成個星期都唔比埋最後一隻我

Po d攻同傷來睇睇呀

I mean技能%同攻擊

求下你俾隻曹肥我
已經大半個月無出過曹肥了

有8隻肥但冇水曹

13隻

9隻但連火曹都冇 冰專又冇

曹操同諸葛亮啲技好低攻
點解會咁

尋晚PVP藍區打極都連贏唔到5鋪
好多技隊 有場一開波比曹操放冰直接秒左關羽
呆左

我都想知諸葛點解咁，有隻金底唔知練唔練好，反而練左隻火龐，佢招4技好變態，自帶燒，明明佢冇寫

我都成日用曹操秒關二

明明刻佢屬都比佢秒

兩隻我都有 睇傷唔勁但其實ok

d人呢家成日放木屬係頭位，防曹操，但係曹操無恥到開盾4技+3技照殺，好易1隻帶走人2隻
所以我帶多2隻力將等自己無咁無恥，等對面可以無咁sad

群P見識過唔少豬腳招4技好L痛 係直接秒..

4技冰住左通常都會收皮

但避到曹操招4技就好易打 好似係

你同力將比?

係秒 唔洗再補刀個種

如果同攻同技能點情況下
技隊大力過力隊 力隊玩條毛 ?

但其他技將都遠高於佢地

以架打剩60點體力

on99
8200攻痴撚線

打L死人咩
BTW屌你5突都唔知足

佢送個粒通常紅石有冇消息會fix
如果用到哩粒就會升到粒5星法寶紅石

六突先圓滿嘛

唔係送番粒紅攻擊啦咩

咁個背包粒紅石係到唔知做咩

擺
同埋話你聽隻game 係有咁多bug 架啦，吹咩

3000防

唉 我都想抽到咁多突
我分散曬咁抽/合 周身劍

加一 分散左好多一兩突

唉 又要草幾日

有加攻已經唔算慘啦巴打 我3件6星金正副都冇加攻

俾甄宓打過關坦下算

加攻既就合到3本5星金 合又唔係升又唔係
搞到唔上唔落

等對面可以無咁sad
笑左出黎

其實敏隊剋制到

通常用徐庶打
3技超遠fing埋去中左就死

我屌你老母

想問下今朝係咪有野送
收件個陣襟得太快 連開箱個下animation都無埋
唔知係唔係d items都消失埋

都係包之類

雙6雙5

算係咁 就算有多D金咪又係原三
要高星好過

有許豬肥已經贏左

仲有布仔肥

我有金呂布都食晒D肥, 因為太屎冇諗住用佢

竟然睇小布仔

我就覺得布布世界第一
我宜家開始著手升

Ps: 冇野升先到佢

唔係吹水，真係升緊

好似1 lv 加30攻左右
我唔知有冇話技敏力英唔同計法
如果照咁計
到80lv 會多大約600攻

呢個係我一突曹操
名將可能本身多五百攻

有兩隻布仔
一隻5星lv 50
一隻5星lv 1
仲有隻5星lv 1三哥

我個隻得7600攻，又係一突

肥竹
肥我大把 就係無金色

有金既就無肥

係咪專武未六星

呂布係我第一隻名將 課成長包中既
世界第一倉管

可能因為洗唔到好裝備，法寶同武器

法寶都差左5-600攻

我買左體力包子但佢無比到我
見到客服補返140個20體力包子比我喎

合極唔出，冇辦法

屌 講完轉頭即刻同我出張4星呂布肥

名將一定高攻d~
我金司馬一突同你數值差唔多

咁撚爽!?
我寧願佢直接俾包我呀

你比我la 我要

但pvp 呂布真係好屎

你見冇人用就知乜事

通街都曹操 dodo 夾隻豬腳/除庶

佢直接比包會直接加100落體力
但以架咁比我放起背包用可以幾時用個140體力包

呢間公司處事手法真係好特別
下個月試下用apple課體力包先
最好就課完乜都冇

如果你逐個包食唔爆體就仲多
100體實際唔係100體

pvp見到曹操技隊最開心，次次都屠

哇我屌你老母西
三星都算
兩隻金月英
我屌你老母

我太屎同樂進

引佢放技同開盾
用趙雲/張遼滑走 跟進放技, 秒

下個月都唔知會唔會氣驚
因為緊本破唔到第7 關

有冇巴打ios課金出左問題收到補償
還我成長包未啊 仲處理中

我
一野比左1000元寶同140個20體力包

連開兩個ac
四隻月英

似係撞到唔識玩同無冰專

屌，搞到我好想出問題收補償

兩張金卷又min pay 我屌

冇希望就唔會有失望

你唔係信佢3-6會出呀

我開左七個帳號
最好係四星張遼同呂妹
其他全三星

三星張角同樂進

如果我話3-6卷出金602會否被屌

子龍 可以突1
見係咁 唔屌住 俾多日你處理算

干你娘

冇咩既運氣姐

求其比四星做肥合下野都好

此驚運氣大於一切
602終於可以2突 唔洗曹操專住
洗左602先

我唔會講我原本隻子龍係刷首抽返黎 玩左接近2個月先再出現金底

依家黎講唔中名將都無咩人屌

我屌你老母我終於中啦

行到水窮處

諗住抽下肥, 點知真係出6*肥呂布
我個呂布成長日記又可以繼續了
利申: 暫時3突呂布

隊長

重點是...

未滿技？

重點當然是呂布

我又黎曬下，5星dodo

屌你老母

痴線架
之前玩成2個月一隻香香都抽唔到，谷著課金拎佢隻4星金香香...
一課完d香香就好似冤鬼咁 ，今日免費抽又香香，送卷又係...多到就嚟可以5突

仲未滿呀, 岩先食埋隻6*都仲差少少
等緊出新活動突爆佢

屌 2張都中肥董 一隻3星 一隻5星

我想問下
我玩親都成日彈apps
係我電話問題定game問題？

用緊iphone6

原來咁多巴打都咁好運
我都係潛一潛避下太陽

每日免費抽 第一次抽4星以上 但6星

屌你老母有咩慘得過小號中

試下較低啲畫質玩啦
btw2代前既產物俾太多期待

原來可以5突嗰個係周dodo，不過完全唔想玩

DLLM真係要潛 盲喇

過熱？

比我就即刻轉玩小號...

我分身都有兩隻

冇專冇肥佢係垃圾來

合左佢算喇

有時岩岩開始玩都彈
應該唔係過熱

我試下樓上巴打講較低畫質試下先

仲有4突香香

不了
小號主公10lv 正身就71lv

俾晒我

即刻可以突

出左3把司馬專 無一把係冰技 全部食得

屌樓上

好想抽許肥專
之前用黎合左
衣家抽極都抽唔返

官方係咪終於知自己比人屌得太多，暗改左minpay卷機率

部份同意
2張入邊仲有1張係3*
不過另1張就唔係

等唔等水司馬好？ 驚等到隻game執笠都未抽中

收聲啦8婆

用左水司馬咁未用唔到水曹操
最強組合緊係水曹操配木司馬嫁啦!
加隻火系陸遜/呂蒙就岩哂

首先 要有機抽中水曹操

中左拔山張飛專武

水司馬+水曹唔夾
水司馬+火曹, 咁木系沒野用?
木司馬+水曹就可以配陸遜呂蒙

屌曬樓上
個個都咁好運
鬼唔望你地合法寶全銅戰國策
金就全生命

屌 今日抽左2隻金劉備 係咪肥料黎？

我都唔知講咩好

我名將專武都齊晒咁滯

隻驚既正常發揮

I know that feel

屌哂你地上面班人, 我得3星周泰同張角

停啦好嗎

6星就算啦

做咩事咁多人中原5
有原5卷派咩

睇下用黎PVP定咩
過關火曹水司馬木關公/龐最勁
PVP 火曹水司馬木劉備/徐都好勁

唔記得左龐統tim

過關是但啦
夠攻破霸而家應該咩英都得

反正曹都係用黎控下埸技低火屬都OK,但打PVP有時遇到水曹真係4技完就要即轉司馬

今日好曬

我仲係得1把6*專武only
唔夠攻嫁

我都係一把炸

3-6星招募卷抽中左以隻野

完啦好嗎

咁仲棄唔棄驚呀

睇住D原五一車車咁送走就好似睇到自己D中原五既機會一路減少緊

可以5突

但無專

完左個UP 專心十抽武器

今日卷 出原4 同 原3

有袁紹5突
但袁紹專武技係垃圾中既垃圾

原3同原3

課咁多金搵隻有用既都冇
都唔知係咪特登

睇下個box

曾幾何時我都係咁課
跟住發覺課$238/$788好傻仔

只要有1隊屈機team
咁佢遲早啲活動都係會送
通常活動最高獎就係我地一直課金想要嘅野

利申: 分身剩係課左月卡同成長基金都夠破修羅7-10

玩左28日 只課左2個 238 同 2個38 算

課金未中過好野 反對而免費就中

岩呀!
我隻分身武將合成都出原5
同埋原5真係唔係大哂
所以剩課月卡/成長 買下尊重就算

我無課﹐只係剛買體力禮包
但以架都仲未破7-9
我總覺得課左係好點

你講修羅7-9？

識課一定係課裝玩活動等英

隻GAME 得月卡$38/體力月卡$38/成長基金值得課

手頭有6000, 諗緊裝定將好, 將中過咁多次伏, 唔知點解都仲想抽

抽將係為左抽肥料
並不是為了抽金卡主將

玩咁耐都升到6星專

首抽既子龍玩玩先

係﹐話灑課成2XX同7XX都叫有多點元寶抽下武將
咁升人上去都快好多吧

屌你個個都中名將

買得個少少時間 講真冇auto都仲叫值
如果有auto 洗7XX買禁auto既時間唔值
想買個抽原五既機會
但簡直係笑話 免費仲容易中原五

相信我
剩係課成長基金夠哂你升武將

咪就係
免費就中（雖然仲係好難）
課金就乜都冇

仲要依家有up
課成長係前所未有咁幫到你成長

課金我仙石洗到冰專
其他都一般
8隻原五得兩隻係抽返來

開心SHARE 10抽

屌你啦
次次中親原五都係冇得再抽多次 說明係儲夠3000金去抽居多

Proportion少過你5隻原5得1隻係抽返黎（係布仔係布仔呀 開心又唔係唔開心又唔係 ）

屌你依家啲名將一車車咁出

夠料升得一把6星專 升香香定曹操先？

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

要改啦
每日任大概100元寶
武鬥場5連勝150元寶
礦場刷下 勤力既一日可能有500
一個禮拜就有3000

要告誡新入坑者唔好課金抽 課金抽都係想中原五姐 但事實證明課金抽根本冇用
只能夠等運到等邊日免費抽中

名將而家人手兩三隻啦

天界神石我都課左10粒個包
但用左4粒就洗好左2把冰專
衣家幾日先玩1次過關
儲埋儲埋啲神石用黎供奉

係咪準備出新名將嚟屌死啲舊名將呀

日任俾少左金
更新前好似50-150，平均都抽到100
而家個range好似得返50-100，平均抽得6,70

新手又有首次通關獎勵
其他永久任務e.g. 首次參加武鬥場聯賽有唔少元寶
新手時期好容易抽到兩三次
合則來不合則食
冇原五都唔好課金追

有武鬥場150金我覺得算係咁啦
比多元寶又點
只要佢改下個機率
日任有500都係廢

我常用既原五都係兩三隻
其他都懶得升
名將就睇開d

但我覺得中金名將易
D肥好難中到
真係睇你機會率喎
我玩咁耐係近排先出多名將
但你打唔到第7關的
因為仲要講裝備同肥

我日日都打 當草肥升六星專
今朝抽埋二哥專 兩粒洗完流血
神石都暫時冇用

好懶打50層
衣家剩係儲左十幾粒係到供奉緊
打造緊最強力隊
等緊許肥把專武出現

我全部名將都倉管 許豬ok但依家1敏2技 唔想換走隻2突香香所以唔用許豬
仲有隻諸葛打PVP好蝕底因為係青鶴 1黎基本唔會有水曹 二黎超級多周瑜同602 基本每場至少兩隻周瑜一隻602

等等下就會有
我都係咁
名將專我好似有齊晒

同你一樣 不過係10抽中
好彩既係淨係俾隻銀食左4隻肥啫

如果真係要課都係等佢up埋金先課，好似依排咁
唔係都係課月卡算

會選擇4突木司馬定玩水司馬

繼續突然後抽銅肥升水司馬啦

笑到傻未就係呢啲囉

會唔會係10隻曹肥?

升水司等木諸

10抽裝備

裝備正常啦

好運個個永遠唔係自己算唔算係paradox黎

每晚打完150 洗完後都會問自己做過啲咩黎

唔正常嫁 正常起碼一兩件四星裝或者武器

我之前活動過關斬將調低個陣
同旋巴一樣打1粒洗1粒 洗足6-7粒都沒
p.s. 我認為儲夠一堆去洗會比較容易洗到

有水曹 突埋隻銀司馬算啦

係 草多幾粒先洗好d
一粒就中我淨係知尼馬豬m試過

邊忍到手唔洗

而家卡左係困難7-9，可以點做？
爆技既有602，6星李典/劉備/，5星周諭
專武就關羽流血（有升過技），司馬冰專（有升過技），呂布暈專（有升過技）

SAME，有冇教學.......一開波果6隻卒仔好抽得.....

其實打第7章得1種方法
就係攻擊

1) 隊長25%
2) 水系木系主將
3) 攻擊力谷到上7千 (如果有扣防技)
4) 攻擊力谷到上7千5-8千 (冇扣防技)

好睇運
運氣好係可以一次就洗到出黎
運氣唔好嘅就幾廿次都唔會中到你想要嘅野
利申:用活動送嗰粒洗到曹操冰效，亦試過原5卷連中兩隻呂布

如果隻NPC好快死，可以用戰友放係NPC隔黎
啲血唔會倒得咁快

準備10抽武將，抽完應該差唔多棄驚了

棄驚就唔洗抽啦
直接del game咪算

我都係用iphone 6plus
成撚日都彈 打兩鋪又彈
較低左畫質都係咁

手痕想抽埋
依家2993金

打第7章仲有一個打法
係咁轉圈/企定定等覺醒無雙
一夠就一下ko個大佬
利伸 得6000攻 卡左係修羅

呢個都係其中1個方法
不過唔夠攻 打隻野10嘅話
覺醒技都會出事

9企大法
修羅我都試左好多次先過晒
兩隻6900攻都打得好辛苦

今日單抽好似真係幾唔錯

你地班人真係晒命先會上水

至憎人曬命

有冇咁易出

慢慢升啦,11隻5星

有一件差唔多啦

我而家仲差三隻 不過都唔想升
覺得黃忠好廢 專武又廢
寧願三突馬超

第一次po
同埋都唔係特別想要
0肥料

啱阿
諗住拎黎打木牛算

第七章送嗰粒洗到到曹冰專

新將甘寧同祝融

圖呢

唔係呀
我見第7章黃蓋成個特別武將咁出黎
無理由唔出黃蓋呀

個FB PAGE得片
兩隻火屬原5

新武將甘寧 & 祝融駕到！宣傳活動

真係

甘寧敏，祝融力

我琴晚打修羅7-7都打左好撚耐
隻黃蓋鳩衝比佢HI兩野都死
打左10鋪左右就過到 7-8同7-9就易打好多
我隻單眼佬一突6500攻左右都過到
今晚準備打埋7-10

甘寧應該評價中
祝融應該弱

7-10一定要用覺醒無雙
唔係會被亂箭射死

何如？

棄得了，五星金夏侯淵，五星金徐庶，四星金602

幾好wor

得602可以拎黎突，其他都冇用

唔知點玩落去

屌 走啦

想知食一突有無7技

又多2隻原5

得6技 爭4點要自己食

仆你個街又合左兩隻王異
我幾時先可以擺脫佢

得罪你咩依家
post 1喺度留到依家唔玩講多兩句姐
踩親你條尾？

經你提一提
我隻典韋都係水屬
即係比灑D靚裝佢
以架過左條7-9了

其實你玩咁耐都知抽英有幾慘烈
你今次十抽都算係咁

我抽武都一樣，玩依隻game冇乜運

抽垃圾就話走
抽3隻原4 仲要2隻5星係度春咩?

唔係盲嘅就追po啦，上面咪講咗用埋啲元寶抽完就唔玩

哦 好行

次撚次D卷3-6星都係中3星.......有冇黑撚到咁
2個月黎都係咁 今次中3星徐晃同王異....屌你老母呀

嗚啊 好想要甘寧bb
玩三國果陣 吳國最鐘意用佢

大家冷靜d

祝融都原5，估佢唔到

想屌死自己 屌哂全部人老母 屌你地老母

屌尼馬豬M啦

未就係
留返下比GM串先得家嘛

請問602 pvp評價如何？有破防專

好撚正,食玉璽,10秒喪跑

有冇人軍團副本會俾金打多幾次?

我次次都俾多30金打2次

垃圾始終都係垃圾
講笑
「比上不足, 比下有餘」

而家得隻火銀屏，但係

我都係

但係始終pvp廢，火力隊好似除左布布都好似係佢最勁

恨左好耐既單眼佬終於有

下星期 我中完甘寧祝融上黎笑鳩你地果時再屌我啦

力隊好多人睇少左原3太史慈

又單眼又妙才2隻又大喬周DODO肥

對我黎講得單眼同周瑜有用其他準備聽日做肥料

原三
不過我都留左隻，有暈專會考慮練

裝副屬黎講, 你地選擇會用金攻定銀攻+暴?
唔好話金攻+暴, 有我實用

孫堅好似仲正 吸血 燃燒

我突一 覺得一般
可能原三是硬傷

抽極都抽唔到技將
有邊啲技將又唔係名將好用

周瑜, 陸遜, 呂蒙, 張角, 郭嘉

徐庶

劉皇叔

徐庶好L正 天人4專痛到hihi

pvp應該唔錯
暈技好似有lv4

你有用開？
我本身都用佢
後尾轉左用孔明

屌 4連勝 之後斷線 話我敗北

頭先pvp 見到巴打
我用單眼，豬腳加元姬

承讓承讓

見到你隻孫策堅唔敢埋身

其實好豆腐

有新野未
唔係逼我棄驚呀

3星張角 3星當當 屌

得兩隻新原五

[qu ote]
得兩隻新原五[/quote]

想問技隊火屬練dodo 好定陸遜好

DODO姐

原來解決ios冇得入code嘅方法就係問人借部an機登入入code

你用電腦開模擬器咪可以自己搞掂囉

facebook活動當啲玩家係狗

突爆先棄未 我聽日突4啦

全肥

好慘烈
點解你地今日抽得咁好

關妹妹wo

慘武將倉又爆位
成堆三星將有排升

聽日瘋狂3+3 4+4佢

之前抽極抽晤到金底

升爆銀底再來金底個感覺我終於明了

算係咁，剛剛合出返隻5星周

終於星期五
星期六日又可以瘋狂掛機
仲可以早起身

25%係冇金關妹
力隊免問
明明係用單眼起家

我想要呀
差兩隻呀

想問下.係咪6星滿lv再食6星先突破到？未滿lv就突唔到？

屌你我已經食左四隻
我想要司馬

一車車
我都想要司馬，不過合極都係諸葛

唔洗升爆lv已經可再突

好多豬好多豬

他國突破卷俾602定呂布好

可以考慮留黎等祝融

突破卷當然優先比原5
如果嫌呂布廢就擺住先...

兩隻都唔好
等新英

搭個飛機 打到2連勝就夠鐘

聽日起身 第一時間開機打三經 先落去早餐

祝融

原5
唔敢望

我隻司緊 仲差5技

買成長包扣咗錢但喺乜都收唔到
客服到搞咗兩日結果喺叫我搵Apple退錢
Report咗比Apple幾日都無回音
喺咪咁就跌咗二百四

試下綁定完之後 刪GAME裝番
有時會出現番

唔驚呀佢而家好似長進左會比返
不過要等等

巴打 情況同你完全一模一樣
今日晏就email左Apple退款 毫無音訊

試試佢先 沖涼等佢裝好

好懶唔想打武鬥場
逼自己打慘過返工

我依家靜係打1V1

打夠分唔跌就算

打埋今晚應該穩前30 之後上藍雀

今日試過重裝 不過無用

發現隻２突 7000攻 香香 掛到7-8
57秒

修羅？

防禦幾多？ 我未突去到boss就死左

敏隊: 1突滿技香香(4*廢技專武) 6000攻 + 王元姬滿技(4*破日專武) 6000攻

技隊: 2突滿技周瑜(5*拔山專武) 6200攻 + 司馬未滿技(廢技專武) + 龐統未滿技(廢技專武)/ 劉備滿技冇專武

力: 李典滿技(5*暈專武)

過到困難第7章, 但過關去到3x關就stop la, 點玩落去好? 抽肥?抽裝? 未課過金

有六星火銀屏 又抽隻四星金銀屏 升唔升多次好
敏隊有金底香香馬超 仲有咩好用

條友on9到震，係咁走，阻撚住哂
本身又得3個人，跟住有個走左，得番我同佢格劍

呢個情況成日都有

我都request咗
ID: Dailoah

咁都比你見到
岩岩冇位呢家清左個位, 你加多次啊

遇到咁我會即走，由得佢走飽佢
我玩下場費事嘥時間

yeah,又唔記得打11同44

終於過到了

事實上我沒貨金的
剛買了體力包子也沒用的

抽埋之前個4~6金銀卷
仲開心過中金

今日個2張3~6金全部minpay

唔齊隊想打埋修羅第7章同過50關真係有d難wor
抽多d武將先啦
技隊周瑜唔會係個好隊長

比晒d裝香香升到6500攻左右就夠過

準備好左200體力,聽朝起身就可以開佢波

正

比你參考 (似你敏隊)
孫尚香做隊長
6*滿技 王元姬 6*專武 (唔係佢)
6* 銅攻法寶, 配金武金甲
Total: 80XX攻
一路殺到去修羅7-10先要少少技術完埋

唔洗8000攻呀? 有兩屬6500攻就夠做,其實單屬都夠,係難小小

LIHKG小隊收人,申左留名,申左就有位

我都係孫堅典韋關妹
只係孫堅典韋打
兩條友都係6145同6284攻
闗妹做隊長但都破到條7-10

參考姐
冇話一定要8000攻先打到
我都係用我分身咁樣谷爆1隻打哂黎做例
我正身都係平均7千攻打完

淨係孫尚香6500攻就夠? 我合極都係銀銅甲,法寶 連加攻都冇
岩岩困難7-10張名將卷抽中肥豬 好想食左佢 不過免費抽中金底孫尚香可2突,突完夠唔夠打?

題外話
第7章主要係水屬同木屬
孫尚香我用黎做隊長only
未課過金, 有沒諗住課?
課個成長基金你會好過癮

未課過,但見到唔少人買完之後出左問題攞唔番,有少少淆
課左應該有好多元寶,可以抽將, 未試過抽裝

夠耐力既話一隻都可以
靠一隻6600攻周瑜加曹操隊長技冇專武打左十幾場先過到

你IOS定an機?
拎3萬幾金抽下裝
整把6*專武比隻王元姬就夠通哂

龐統招無雙好正, 好似坐根斗雲咁周圍打人

an機, 但我宜家只係得金武, 甲同法寶得幾件垃圾銀/銅...暫時1隻谷盡都係得6200攻....

唔想課埋高級成長 武將欄已經飽和
再抽埋D垃圾真係唔洗打關

第二把...

屌你老母，明明仲有咁多血突然死左隻

走啦, 我唔想搞大佢

剩係知ios 暫時未見有過問題 (我)
整把6*武 沒銅攻寶都谷到7千幾攻啦
夠嫁啦
有孫尚香做隊長
1隻打天下

得孫尚香 周泰 同王異 其實夠唔夠過7-10
利申：3隻都60lv 爆技

我同你差唔多組合
你啲裝點 有冇圖/能力睇睇

最叻打到見boss就死

FB撒元寶活動係鬥快入 ?

7-2都好似唔錯...聽日試下改刷7-2先

...咁你不如刷3-5仲好

淨係要經？

打緊修7-10 打到一半準備搞掂 就彈game
想點

所以其實全抽武，拎把6星去過7-10比較快？

中左魏國卷
曹操可以再突

慘
我岩岩都係咁，再打多鋪就過到 終於全部過哂

呢個乜撚野活動黎

點解有咁多司馬可以突

突發
新將宣傳片
甘寧

你地就原5 我就金得原3 9隻3星 公平咩

兩次10抽抽左3隻呂蒙

抽晒d金未

抽曬啦
升72有5000
夾埋自己有D抽左兩次10連
最好既係6星金馬超 可惜我唔用
然後就冇原4星或以上既金啦
第二好已經係4星呂蒙
冇cap個抽都叫有D 4星肥
依抽慘過敗家

咁早起身

留緊d金抽新將算
早排想抽5星肥乜都抽唔到

未訓呀
應該話訓左幾個鐘3點就醒左

同問
都係2突但anto+成日比弓手射到就死就死

溫馨提示三倍經驗值活動將於今日早上八時至下午一時舉行
缺少法寶既巴打仲可以係活動開始一小時後享有無止境好友boss體驗

預計軍團中包係今明兩日依舊會維持搶手 係搶就快

2突7600攻都好唔穩
可能高D防仲好

dllm 一隻隻有用既肥都冇
咁就3000

早晨一抽 未訓醒抽完冇咩感覺
食個早餐3經

星期六 都要起身三經

6號餐 凍啡多奶 拎走

慘烈

今日目標升72 拎5000金

今日目標4突香香 升星彩上6星

今日準時過返工

我仲慘啦 有up都9隻3星

今日係雙倍定3倍

3倍

原來雙兒係FACEBOOK POST左一堆CODE
試左頭1, 2個都用唔到

10個code成3萬
肯定係先到先得啦

3經係咪刷3-10定3-5好

3-5快 但3-10就3000幾經

仆街2星合2星又出諸葛肥
真係夠了

冇好唔好
只係睇你包量如何同想要D乜野

利申 唔得閒睇住刷緊6-9儲D肥
一陣得閒就轉3-5

有3經咩？刷左2場無既

完成7-10比他國卷
一隻他國都無升過

Kill app再開

包都叫充足
但想知同時間內邊關可以吸多經D

Auto+刷7-8應該得6-7成係得

same

10秒內打到, 都應該係3-5
不過6-9個D多三星肥, 個D都可以係經驗, 睇你點計

又岩喎 但6-9 可以auto過 定3-9

咁多位巴打早晨
估唔到好多都準時開波

2倍梗係刷3-5 前題係唔好用啲老爺機..

用BS

另外,係3倍
3倍都冇乜人

兩日目標，2突香香同3突周泰，依加一突左香香，其他未升過

未瞓醒打錯 梳

6-9 3-5都係以AUTO+為前題
3-9好似有箭雨有機舐埋個3星? 無掛過

果然係痴線佬
搞到我又想課埋個成長2

依家我仲諗緊課唔課月卡買香香

睇策仔打6-9真係一種享受
快快60比我轉場啦

38蚊個人覺得冇所謂
食個早餐都冇左
係睇會唔會長玩

港奴今個星期長週，返工開兩部電話掛

掛下掛下都掛左咁耐...
架仔GAME比幾舊抽十幾下又接受到
課無雙連38蚊就縮下縮下

俾5星蔡文姬同郭嘉你地
你會選擇升爆佢地合6星
定直接俾肥料食左佢？

合六星做乜鳩

會當肥料比其他食

食左佢

佢冇個協力系統又真係爭好多
但肯出應該好好多

即係3倍打3-5最抵??

一定係

用602排3-5好on9
招1技又細力又秒唔到
仲要打散曬要追返佢地

用陳宮

擺錯左隻元姬去探索, 仲要去新野
冇得帶隊升埋添

9秒一鋪
（不過我冇咁多肥要升，所以都係69）

兩日10個鐘 打3-5應該冇曬肥

合左一隻6星郭嘉，應該係我呢隻game 做過最後悔既一件事
第二件係唔一早課金買28日包
玩左差唔多3個月，如果有課個少少應該會開心好多

開頭唔識玩以為冇分原三四五個個起跑線一樣所以合左隻5星關平
仲要係辛苦咁儲齊肥 好彩再升到一半就冇升

但數最後悔肯定係之前打積分換卷 我打左9000分
因為想快 & 肯定Auto到 我打左普通6-9
個陣未有合成經驗冇依家咁重要 但睇返都覺得係10級浪費包
尤其係我D卷全垃圾 好似連一隻金底都冇(1000分個D)

關平我都升左一排, 好彩棄得快

三個星期終於有一件喇

仲唔快D 去掛7-8

3-5沖埋d肥先

清倉 升十幾隻許豬肥去合

讀心 最後一合金豬

5突既話 招3技

郭嘉係咪升黎都哂鳩氣既角?

刷3-10 真係好爽
不過3星要手動

30-40秒3699

第一件金法寶

要升星先有

絕對係
細力到r 痕咁

想揾件5*金都冇

到時邊打邊掛

返工唔得閒
掛6-9

三倍經真係有bug.唔怪得我今日一登入場無.
但拎完佢郵箱個登入獎勵先有3倍經

我想知點係開放世界
會唔會好似真三online咁架

一路都有wor

Fb都一堆人無3倍

我都係拎完獎勵再打先有

留名睇補償

FB班台仔好惡又獅子開大口
靠曬佢地

我覺得唔會

我都無

抱住刷肥刷經既心態抽
又真係出哂肥 隻差婆
好彩都抽到 第1隻淵

拎信箱個獎勵再打試下

一早拎哂

合左3隻5星金 不過全原三

抱住合肥心態就冇死

半手動刷左成朝好攰
auto刷6-9算

抱住合肥心態就真係合撚哂一堆銅底出黎

打得咁快
遲咗成兩個鐘起身, 到而家剩係合咗一隻5星, 2隻4星

你真有毅力
成朝都AUTO+緊, 一邊睇緊出面個偷食POST

一隻金都冇

不過有隻5*銀肥豬
好似引緊我升
有金

正係中過金孫權

肥豬肥好難抽

呢個係一個局
豬有就有, 不過係諸葛

我凈係想要司馬肥

不要再說了 有14隻
冇金

抽到20隻
隻銀底上左突4

計OVERALL黎講, 諸葛好用定徐庶/劉備好用?

屌那星 武將合成出左咁耐
我一次正野都未出過

有拔山/暈 專武都抵升既 冇就不了

其實突左差幾遠? 一突同無突又差幾遠
我一隻突都無

5星金關平
連日黎應該出左3-4隻金
真係出開有條路

in 銀底 we trust

長期唔滿技, 又升唔到尾2技

我就係成功例子
我要5星肥就出肥豬孫策俾我
結果到而家都係得2隻肥

1突差幾遠?
唔計技能等級嘅話
1突=3LV
1LV=50攻左右

抱住咩心態都係原三個顏色

完晒三經先慢慢合

我好想要5星肥突破d 將呀

推

銀底名將先玩得爽
甘寧銀底係木屬就正 +香香水策

同等銀底甘寧

手動左3個鐘,合極都係廢物

刷返69打下機算

豬腳

不要問 只要信

今日先發現原來3-10咁好刷
淨係需要手動禁無雙制就有3星，
50秒3700經
比起3-5最重要掉到肥同埋慳左每場load出load入既時間

是咪有bugs?
打咗兩個鐘都無3倍

跌得多唔多肥？
係我聽日轉刷3-10

最正係打兩隻野就可以完場
我隻未滿等陸遜都可以刷

因為個3隻我都有金底, 諗緊比唔比諸葛肥食走D原4

3-10今日唔多, 可能佢調低左, 平時成堆2/3星

又係關平

平時指之前雙經/三經個陣

要手動，不了

今日個左 2隻5星

掛住行街買野

爆左bag 150個都無位
Auto唔要肥岩岩好

合到

滿技突爆周dodo
但未升爆lv

希望聽日升夠料 2突陸遜

呂布同曹操大家會升邊隻先

好唔好用?
有冰專 升黎打過關好唔好?

曹操la

明明滿哂技 啲布仔仲係追住我黎派

銀名將好玩

成班痴線佬

唔訓覺刷 刷完合一大堆垃圾
依家訓覺

合晒D 3,4星肥 聽日冇肥升來合

一路都抽唔到金銀屏，銀升唔升得過？

10抽

Same
宜家訓

要過關拎活動獎勵既就快D升

我都因為係咁，升左銀銀屏，之後尋日10抽出金銀屏

金關銀連6星專都唔想拎出去打pvp
升銀算啦

護眼

今日合得一隻叫好

今日冇合過好野

聽日升4星 合5

我想要香香,差3隻先6突

串到 我香香 仲未6星

屌你老母臭西要晒命就走撚開啦戇鳩
金銀屏我都有兩隻
但唔會好似你咁下下串鳩人囉

這說法真好

打緊6-9儲肥聽日用

笑左
講曹冰佢又撲出黎架啦

而金銀屏我都未有

上次有巴打話冇冰專
條柒頭即刻貼三把冰專出來
真係好需要存在感

我覺得自己玩緊自己
除哂技隊啲裝比力隊
挑戰打過關1-50
衣家打到4X
場場都要RE咁制

Bor. 好得閒

唔合好過合

夾硬升咗金曹操上六星
技有排都唔滿

係43關RE左6次之後我放棄左
除返哂佢地啲裝出黎

利申: 火呂布(暈專), 水許諸(暈專), 木關羽 (流血專)
玩力隊嘅都係傻仔, 不解釋

玩下唔同野挑戰下係好事黎既
可以玩耐D

痴線佬話過關力隊速度有保証

利申, 技隊

呢把金武good?

雖然返工個陣唔得閒掛機同覆,
有時我都會追POST既,
佢真係人話冇乜佢就POST乜

幾多號出新名將

岩啊 自己就挑戰緊個人時間

我覺得有加攻就好, 加攻暴更好
邊有咁多金, 銀加攻都會照用

D玉石 放晒加攻就ok?

有紅石窿係, 有閒錢咪洗下
因為除左攻直接影響你打關, 其他差不多都係謎之數值

hi
利伸兩隻8千攻

香香仲未有流血
幾時有第2隻25%力將

真點平民過關 冇冰冇暈冇破防

我都得

快d凸爆未 目測凸爆可以30分鐘屌打哂

利申: 我隊力隊仲係用緊5*專武
好難儲夠3把6*
上唔到哂8千攻

p.s. 用技隊瞬間清返50關

之前有巴打6500攻香香修7-10，想問下點過😮

有冇巴打用開張飛
夠肥6星滿技加1突
唔知升唔升好
專武唔係拔山

條傻9以為好威威

其實我係考慮緊
長遠玩嘅木屬力將
用張飛好
定係用隻易突破嘅銀豬
兩個都冇靚專武
都係諗住用過關粒仙石慢慢洗

得一突
無運

原四唔係平民by酸台狗

升多隻銀底香香算
大家仲覺得有咩將可以單挑過關
單眼唔知得唔得呢8千攻 聽日試下

無流血應該好難150星

唔知幾時會出新關玩下
60關送4-6武將卷or專武箱咁

太多ff了少年

你確定夠打？

佢會預返 1隊突爆夠打掛 個設定

每日由打50關再變成打100關 好晒時間

等自動

力隊關銀屏 602 單眼佬
敏隊孫尚香 馬超/黃忠 水用咩好 好想要黃元姬 但無
技隊 那有曹操 你老母

過關？水孫策 于禁 前提要有專

係 之前唔撚中于禁 但中左把冰專 結果我食撚左黎升六星專武
點知今日出于禁

英又合唔到 裝備法寶又銅撚晒
終於洗到雙攻專武金色

用左八十支紫水都洗唔到金色

一切都是運
你一次過洗80支？

6點, HEA刷錢, 最近燒左300萬, 但係又唔知D錢用左去邊
搞到要賣1LV裝咁賤

突破一次20萬

次次一到40頁就冇人敢推post
一係就個個都偽毒

分兩日洗

好亂 卡緊困7-9

下....突2人手打都過唔到唔係掛

冇25%係難D

升隻銀平做隊長
二突隻典韋
應該過到掛

屌4連勝比隻lag狗打死左

我卡困難7-7，打黃蓋，有咩技巧架？

係喎
依加打先

岩岩同對面一樣英
打到最後大家剩最後一丁點血
比佢贏左